頭先馬家開飯介紹成記豬扒飯

屌你要四十幾蚊碟呀

賣左關平咪有錢食

以前成日入元朗食野

呢間公廁側邊冬姑亭

不了

你有冇諗過人地唔想要？